老豆老母睇完TVB新聞以為太古灰衫人係受害者，黑衫人係暴徒

真係好佩服TVB將全個真相扭曲，大篇幅報道灰衫人被私了，新聞部剪接技術加選擇性報道真係世界第一

已經申請左有線新聞，但屋企人只睇TVB

我老豆琴日睇完都屌示威者

我阿婆睇完TVB都話唔係黃絲激嬲條友，條友都唔會咬人

所以要講返真相俾佢知

如果個logic係咁就好啦
黑衫已經比藍絲同黑警激到就黎電腦大爆炸
係咪可以去咬番佢地

我都係
屌兩老仲話其他先係假新聞
我真係激到嘔幾兩血

咁調番轉頭佢地會覺得黑衫係抵打，自己攞黎，破壞社會治安，警察做得岩

仲未CUT TVB!

睇左50年有咁易咩

我老母都係
然後我屌柒佢
再開番全段片佢睇
佢無聲出

今時今日仲睇TVB?

我老豆都係咁講, 真係好想嘔, 講明唔會再食佢煮既野, 完全食唔落

話時話點解而家冇人扑攝影機

一係刪左TVB佢
一係掉撚左部電視

我選擇左後者

我屋企都係睇咗十幾廿年tvb，但全家都明白tvb變成洗腦維穩機器。香港資訊尚算自由，場運動又過咗咁多個月，與其怪tvb，有冇諗過係你老竇老母本身已經冇得救？

真，香港雖然係發達城市，但啲老嘢其實民智未開。

一定要保護tvb,千祈唔好清算佢地,唔好打爛佢地啲機同車啊

好嬲呀

點解咁架

CCTVB !

今晚繼續睇愛回家

今年度最佳剪接：CCTVB

今時今日仲淨睇TVB就信既冇得救，我公司藍絲集中營都好多講梗疢衫癡撚線

要唔要去表揚TVB?
特別係袁志偉

尋晚先因爲呢單同老豆嘈完
一開始就話暴徒打人，灰衫好慘
同佢講話灰衫斬人先比人打，佢竟然話斬得好

TVB播得多九品芝麻官多, 員工上下學撚埋

Tvb藍真係最仆街
好多廢老睇咗幾十年真係信哂

藍絲變到咁極端
TVB 係最主要原因
360 美心搞到咁既時候佢地竟然可以置身事外

Tvb山上訊號站

仲有間間茶餐廳既食客
都只睇部部電視機長開播住既ＴＶＢ

去到而家重信TVB既，邊有得救。
有啲茶餐廳阿姐醒既都識睇香港開電視新聞啦。

一早del咗83台

TG + FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務，令佢仆街呀？

下次真係要打鳩cctvb

CCTvB 仲係入面做既真係畜牲 狗都不如

祝CCTVB 全部新聞部 仆街 不得好死

咁你有冇俾真相佢睇

上次比左的士撞人段片比屋企睇，再睇下CCTVB啲新聞，而家佢地會主動開now同32台睇

佢哋以為新聞一定係事實全部
同埋就算知係假
一樣會話被斬係抵死 警察最好開槍殺清示威者乜乜諸如止類

俾左啦，但佢地話新聞台都無講，唔信手機既野

俾返港台條片佢睇
打擊tvb可信性

嘩 好在我兩老係正常 琴晚係房聽到老母講 岩呀 打撚死佢就岩 我老豆仲問點解唔打斷隻腳 仲起到身

咁你點解釋

其實有d藍絲係冇得救

家中兩老都係，我媽子仲話班狗好乖

好心藍絲屋企就cut cctvb喇

TG + FB
@sayno2tvb

「好嬲TVB！」
嬲完呢？
有無做任務，令佢仆街呀？

我: 你睇下連老人家都打
媽: 拉去打靶就岩
我: 遲下拎埋你去打靶 用下個腦啦 幾十年人 咁中意大陸唔見你番去住
老母即收聲 老豆成功俾我屌到獎淺藍
老母越黎越勁

而家社會咁分裂其中一個大原因就係仆街TVB扭曲真相
一定要狙擊佢d廣告商
今時今日都仲咁鍾意俾錢tvb根本就係同流合污

我同佢講呢啲係第一身拍出黎點會假，佢地話拍果啲記者又咪係毒果，立場全部借晒位，都唔中立

幫佢地轉去rthk啦

記得一定要
幫兩老電話裝蘋果新聞apps
訂閱埋都係加埋100蚊一個月
開埋通知，每日彈幾個抗暴新聞出黎

絕對有效抵抗cctvb洗腦

83 極邪惡

加強版

裝埋now 明報 apps
幫佢 Facebook follow 立場，獨媒， 有線，港台etc
開哂通知

Del cctvb app, 剷83台

放左成分鐘打灰衫

TG + FB
@sayno2tvb
有無做任務，令佢仆街呀？

仇要自己報，無得等天收

講到cctvb就冇立場咁

和理非喺屋企最應該做嘅就係參與抵制 CCTVB 行動
CCTVB 日日做假新聞，一定要清算佢！

del台

TG + FB
@sayno2tvb

仇要自己報

琴晚先同屋企人嘈完

CCTVB真係要死全家

日以繼夜，不斷唱衰示威者

有冇投訴cctvb template

俾返段完整片段佢睇

Now 會更佳！

佢地係對人唔對事 所以佢睇咩台 即使睇原片
佢地都會覺得示威者有問題

好彩同老豆老母一路睇住蘋果live
佢地先知真相

肯睇其他既根本唔駛申市都有99台
唔肯睇既你裝埋比佢都唔會轉過去睇
最節衷做法係搜頻道果陣刪左81，83佢
再同佢地講唔知點解搜唔到

求cctvb 版 + 全段片

總知反國家就唔岩 抵佢地死

唔洗再勸嫁喇 冇得救

咁佢覺得明珠台新聞會係真定假

天滅CCTVB

點解仲唔del 台？

屌佢老尾，出街食緊飯睇到tvb呆左，大家麻煩去信投訴，雖然唔知有冇用，但好過乜都唔做。

以下係template，麻煩ching自己修改：
發生時間：2019年11月3日
鑑於作天2019年11月3日，tvb報導太古城一名兇徒持利刀插傷女徒人及咬甩民主動力召集人趙家賢一事作出投訴。tvb利用剪接方式沒有報導整件事真相，當時兇徒在多個鏡頭之下咬甩耳仔，網上已經有大量未經剪接片段可供查證，但tvb隻字不提該名兇徒行兇，反而利用剪接方式先播出示威人示歐打兇徒，然後播出兇徒傷勢，再用文字陳述有人在事件中被咬甩耳仔。tvb將整件事的報導完全係本末倒置，完全翩離現實，將該事件發生情況倒轉報導。tvb已經多次利用剪接方式播出誤度性新聞，完全有理由相信tvb利用自身免費電視特意發報誤導性新聞來控制大眾對社會運動的觀感，從而加深社會矛盾。tvb造法為完全不利於廣大市民利益，希望通訊事務局重新審查會該台的免費牌照，特別是tvb新聞台。

你有冇扮衝入廚房攞刀

到今時今日仲睇cctvb係咪傻撚左

屋企有now新聞，但屋企人話睇TVB係佢地自由
已經放棄咗佢地

amusing

仲教兩老睇tvb
畀我就一嘢掉爛個電視啦

你同返你阿婆講
咁你小心唔好激嬲任何人

我down now新聞app俾屋企人
佢地睇完繼續藍

神獸去搵播音員啦

今晚我要見到各大屋苑要有人不停loop CCTvb 惡行

Cls

建議各位即刻扔左部電視機
等兩老唔洗睇
或者收埋個遙控，永遠響32台定格

我個港豬老母話成日靜音唔好睇，反而佢同事班大媽師奶覺得多d花生好睇d

TVB 根本係鼓吹恐襲嘅元兇

由一開始無差別打人
到而家攞刀斬人捅人 搵車撞人謀殺

對恐襲完全隻字不提

次撚次黑警大細超 市民正當自衛都俾佢講成無故圍毆
啲fake news group 大陸黨媒 再加鹽加醋
藍絲特別係班大陸人 信到十足十

以為真係政見唔同就會俾人打 上撚晒腦 諗住報仇
有班控制唔到自己嘅藍絲 見到示威就出事

而家共匪仲要開始放番大陸旅客落黎

我真係DLLM TVB
之後搞出人命 你班新聞部仆街真係唔好止意當無事

你要特別講明係隨機殺人恐怖主義
TVB既行爲係支持恐怖主義

今晚我要見到各大屋苑要有人不停loop CCTvb 惡行

千奇唔好
唔好私了佢地個記者同cam佬

Tvb好撚賤

可以咁講 我比佢返真相佢就唔出聲

唔完全關tvb事啦，我老母睇tvb都無屌示威者

我呀媽睇完以為條友無辜俾人打。同佢解釋返先知原因。TVB 搞到成班師奶以為次次俾人私了個d都係無辜，然後成班師奶落街周圍講。好似上次單的士佬撞人都係咁。
唔係講笑，TVB係對老人家同師奶極度洗腦，一定要cut左去。
仲有youtube入面成日d大陸文宣報導都係講埋一邊。佢地超鍾意睇

港豬打也不醒

全家上下同親戚都黃，老母同一個朋友我用左兩個月時間好努力咁染成黃色

無得救架啦 有NOW都仲係要睇TVB 屌完都係咁

tbb即係大公報

知唔知點解電影V煞 要第一時間控制左果間電視台？

掌控主流媒體
主流媒體，尤其是電視媒體BTN成為了被官方控制，捏造新聞的工具。BTN的主播「倫敦之聲」──普斯洛是蘇特勒的黨員，是軍人。前文提及蘇特勒透過研制病毒攻擊國民而上台，而普斯洛就是透過賣解藥而致富，可見兩者的友好合作關係。政府透過普斯洛不斷散播為政權為穩，散播恐懼，甚至煽動仇恨打壓異己的訊息。上文提及普斯洛仇視外國移民、穆斯林、同性戀、恐怖分子、瘟疫病患者的言論。薇洛莉指出政權透過控制媒體，「忠黨愛國成為人人會喊的口號，與眾不同是一件危險的事」。以及對V的行動，先是透過BTN隱瞞老貝利大樓被炸毀的真相，捏造V已被消滅的謊言，後來普斯洛被殺後，卻指他是死於心臟病發，其目的是維護政權的公信力；後來，更精彩的是當十一月五日臨近，蘇特勒命令戴斯康：「我要給全面人民一個很清楚的訊息，每份報紙都要刊登，每個廣播和電視台都要播放，整個網絡都要充斥著這個訊息，我要全國人民知道國家有難，全國男女老幼都要了解我們瀕臨混亂狀態。我要他們記得為甚麼需要我們！」隨即，新聞便不斷播放令人產生恐懼的新聞，如：前美國內戰持續蹂躪中西部、近兩年雨量驟減導致嚴重缺水令水票價格再飆漲、在隔離區外全新病毒奪走二十七條人命、找到證據證明恐怖分子V和十四年前聖瑪利病毒案有關。（電影1:30:02）

Same Here
Del 83 台佢反而屌返我轉頭話「係咪而家連睇咩節目嘅自由都冇」

叫佢地出去比人斬啦

我老豆都係

TVB 效果一覽：

(Buff)
淺藍 ➡️ 深藍
深藍 ➡️ 「揸刀出去殺曱甴」

(Debuff)
深黃 ➡️ 淺黃
淺黃 ➡️ 冷漠
勇武 ➡️ 「運動就黎輸」

用電視駁電腦 睇立場live囉

follow!

😭講中晒

我話我課金俾佢睇蘋果
佢話要俾錢不了
之後睇01

利申學生

實係講抵死之類

係佢地放棄自己

遠水救唔到近火
要救比TVB荼毒既人要趁宜家

今晚我要見到各大屋苑要有人不停loop CCTvb 惡行

打爆鏡頭就得

覺得TVB係真新聞基本上都已經pick side
通常都覺得hkg報黨人黨地係真新聞

講真 依家都唔反紅媒 等佢地唔好再作假新聞

等幾時？

只要真係輸左 所以警犬都係聖人

所有烈士同義士都係暴徒 死左都無人理

連CCTVB報導出嚟嘅都會變真相

真係唔輸得架大佬

呢篇文有發展潛力

大家可唔可以中立咁連埋證據講下事實係到底係點 然後再以此佐證返tvb報導新聞嗰陣有幾偏頗 咁會好過就咁指控tvb偏頗 我地要有質素咁反駁

除非V煞電影入面
同香港一樣都系一台獨大
否則佢地唔止控制一間電視台

全屋都淨係知灰衫比人圍，其他乜都唔知

其實會唔會有”伙記”一嘢打爆佢地部cam
之後叫[影咩影！唔好阻住差人做嘢]

要裝修發射站喇

垃圾tvb死全家

你要知道佢係 cctvb 先得㗎 , 佢地一早冇標誌

尋日屋企開住港台直播，成家都屌灰衫

唔好剩係識笑藍屍冇腦，而係要針對令佢地冇腦，愚民，洗腦嘅機器

fw 自TG，幫手report 比通訊辦，盡用政府資源投訴TBB，我改過少少字，可按需要自行修改

webmaster@ofca.gov.hk、
broadcastcomplaint@ofca.gov.hk、
tvbpr@tvb.com.hk
投訴無線電視新聞失實及偏頗
敬啟者：

在2019年11月3日，一名操鄉音的灰衣男子在太古城斬傷多名無辜市民，及後更咬斷另一名男子的耳朵，暴力程度史無前例，令人髮指。然而無綫電視81台翡翠台播放的新聞卻隱瞞事實，報導偏頗，故本人就此作出投訴。

無綫電視新聞以剪接技巧漠視事實，企圖引導市民，詳情如下：
1. 節目完全無提及或播出灰衣男子向趙家賢先生施襲，令趙先生耳朵嚴重裂傷，與身體分離。
2. 節目完全無提及灰衣男子持刀斬傷市民。
3. 節目完全沒有提及周遭市民是為救出傷者及自衛，才出手制服灰衣男子，僅以「兩人抓住懷疑施襲男子」形容當時情況。
3. 節目完全無提及第二次衝突是因為灰衣男子突然衝前逃走及攻擊市民。
4. 節目淡化灰衣男子挾持市民逃走的行為，僅以「抱住」形容當時情況。

無綫電視的新聞過去已多次妄顧事實，發佈虛假誤導的內容。是次報導多次透過剪接現場片段，聚焦報導該男子被制服的經過，意圖讓觀眾相信該灰衣男子是無故被襲擊，嚴重影響新聞真實性。請通訊辦嚴厲執法，譴責無綫電視多次違規行為及在2021年就無綫的免費牌照中期檢討新增有關新聞報導的規管機制。

你個名 謹啟

一齊斷詐騙公司米路！抵制TVB廣告商！

Facebook: #sayno2tvb or 五毛電視 - 抵制TVB廣告商
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:

另有實時記者位置台，方便手足關心TVB妓者
TG 記者位置狙擊:

我依家唔係畀佢哋睇now 就係cast facebook直播畀佢哋睇
CCTVB不了

成個香港已經玩撚完
投訴呢兩隻字唔存在

一係大升級一係等死

【正式開戰】我宣佈TVB與黑警同級 享受神獸待遇

我老母雖然係藍，但有時我都唔知佢點諗，佢都成日睇TVB亦會睇RTHK，佢睇住Tvb大篇幅報灰衫人被人鶳，話灰衫人抵死啦，無啦啦做乜咬甩人地隻耳，唔比人打先其

記得琴日個單喺隨機殺人
TVB喺支持恐怖主義
單單就咁投訴喺帶唔出嚴重性

有呀
入channel!

TG + FB
@sayno2tvb

我兩個月前都整左NOW
但屋企廢佬都依然係會每晚11點轉番83台

你用搖控cut台佢地未必識搞返

有咩做咩，反正無衝突

幾時離婚

CCTVB做假新聞都唔係第一日既事黎
但要攻入佢地個電視城難到仆街
天然要塞黎

我有po上黎，可用

我個深藍老婆都以為灰衫係受害者, 我即刻話黃絲俾人打, 佢選擇性失明

老婆係藍，一定好惡頂

無用架！佢地心底裡就係相信權威，不論政府定cctvb，覺得做民係應該要乖，中國人基因

咩叫與其怪tvb啊 而家tvb係真係誤導人 冇做到傳媒嘅職責喎 唔好麻木好唔好

仆街TVB

有冇人有佢9點幾第一次報道既片

所以其實前線做乜根本冇咩所謂
Tvb都係剪片做稿

就算片段有沒有edit也好, 她看不看tvb 也好, 根本根深蒂固，立場是不會變的. Even if佢行出街俾人噴催淚彈，他只會歸咎於示威者為什麼出來，而不會想為什麼是示威者會出來。

有無人可以發起一人一申請NOWTV比藍絲屋頂人，好過你每月訂蘋果

下次打佢地一穫算啦,新華社都燒過

同佢講返明報，星島都有報。

明報

老人家眼花唔睇報紙，只睇電視

全香港都冇電視睇會點？

打爛你屋企部電視啦

???

裝ViuTV 佢唔撚睇要睇TVb 揮手區

掉左部電視佢

如果唔擔心比人話不孝既, 咪鼓勵佢地星期六日去多D高危商場, 到好接近POPO同在場人既衝突場面時鼓勵佢地: ＂怕咩喎, 我地又唔係暴徒, 行得正企得正, 警察做野一定有原因！無事既！＂ 到TG放題、克警打人時, 自己拿拿聲走先

報假新罪同殺人
不過仲睇CCTVB都係死左全家先會做

放心仲係深黃黎

viu個新聞係6點同7點，啱啱好錯開咗cctvb個6點半，試下cctvb前後轉台過去，唔駛話真相定乜野，比佢地自己睇唔同台報新聞可以點唔一樣法，慢慢分析，唔醒至少都可以令佢地亂嘅

可能要整返個還原真相頻道，將由返修例至今的藍絲抹黑新聞撥亂反正，又可教導一下公衆及向藍屍教育

要召喚轉台師

有綫 真新聞

膠拿大新時代都係講沖突，有人受傷

平時個藍絲老母仲好笑，佢琴晚睇到話，嘩咬甩人地耳仔真係唔好，有咩心平氣和講嘛。
我就補左句，比人咬個個仲要係民主派議員，真係好過份。

當堂靜左唔出聲

下面果堆仲點會睇TVB

所以連儂牆好重要，要恢復返黎

去廣管局投訴做假新聞

藍屍狗永遠唔會醒 人道毀滅就夠

我老豆老母都係咁 同佢地講翻 屌那媽 拍鳩我台仲鬧翻我轉頭 食屎啦 垃圾cctvb

Cctvb死全家

tvb 仆街到冇人有

D

老母：香港係中国嘅領土，點解要走

投訴！

好彩我全家已經無睇tvb好耐

小心佢咬你耳仔嚟做豬耳仔
藍屍；激嬲人就係要咬人架啦

仲有人睇tvb

就要靠每一個人講比佢地聽個真相

要知道藍絲從來就不割

要知道藍絲從來不怕麻煩去講佢哋既真理

係事實一方既我哋無理由覺得煩

del台啦 老一輩就係睇太多假新聞出事

屋企電視追完台再delete左83，點睇?

真係 茶餐廳啲呀叔都係咁睇 無線真好野

1. 制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

幫手自新搜台
洗走tvb啦

TVB冇一個係無辜的

我del咗83好耐
我老豆今日唔知係邊學識追台睇返83
無撚得救

我老母都係，屌

我6月前已經屌緊tvb做propaganda，我想表達嘅係到依家仲信tvb嗰班人本身質地已經有問題

會長原來仲同老母住

del左個台佢 佢地懶得追返就會睇其他台

屋企班廢老識追台

認真要點講 一講就話我地比人洗腦 我諗就算開埋直播比佢地睇 佢地都有第二啲籍口

對於深藍黎講，now同有線播乜都係假。
解決方法就係比佢更藍／紅，甚至落街食一吓TG/比水炮車射下。
好多藍都係就咁睇Live，現場都冇落過就以為看透世事。

睇得唔好晒，有意無意轉台

屌你老母cctvb

你扑佢 佢咪喺晚間新聞話譴責
之後咪又俾人鬧暴徒 根本無用

睇完真相都話示威者錯或者真係有佢自己嘅諗法
但而家CCTVB重寫故事誤導市民屌示威者

整撐警陳百牆，比啲師奶睇！！

你部電視係無辜的

屌你老母你宜家反共行出去做咩都冇用
就算你比人屠殺射低TVb都會話你懷疑自己跌低

我老母臭閪咪就係囉

Same

屌 我老豆老母都係

老豆睇完話係為選票搵條友搞自己
真係拗都廢事

制裁TVB

尚欠57,000人聯署，11月9日截止。

行動post冇人推 反而呢種post都有成500讚

太子女講得啱 要放棄兩整代人

不過係廢老廢中

要mon住直播先得

Hide cam

我屋企人都係咁

茶水間阿姐以為有一批黑衣人插人幾刀，再咬甩另一人耳仔，再打傷灰衫

鏟咗個台啦！！！

垃撚圾電視台

我老豆仲話tvb黃

真係想贏 首先要搞掂cctvb

你覺得打爛左個相機就唔會有新聞？？可唔可以唔好咁天真 仲要屌我老母 乜事

佢斬得人，人地都斬得佢
你咪拎把刀出黎問佢得唔得囉

邊個睇CCTVB就割

要現場搵人做cctvb 哨兵

Stalk 住tvb 係邊撚度影過黎 就知邊條仆街係cctvb

屌你老豆老母

前線記者都要打

S

毒品=電視播tvb

調番轉話裝修建制派議員office就好暴力, 好目無法紀

全屋得你一個識追台嘅話，邊個吹得你漲？
求其留個J2，經典台畀佢地睇咪得囉

有咁易就好，83"台根本係佢地命根，有節目就轉去81或j2, 冇節目就睇83台兼長開，由朝早7點到12點唔會斷

真係屌你老母

有線其實都已經唔好得幾多
直播都仲冇乜野，事後報導又係集中係示威者打人...
差在未到CCTVB作野...

仆街吊

到佢地畀人恥笑時。。。。。。。

CCTVB 會死得比 ATV 更核突。

無錯
慳返啖氣好過
同有救既講冇咁嬲

尋日我一早send咗真相去屋企個group
屋企黃嘅成員已經即屌
啲藍睇完CCTVB都冇出聲

又白宮聯署
柒夠未

咁你打爛元氣佢都仲有生意
係咪唔好打爛??
增加敵人成本有乜問題??

01唉

係屋企咩都唔做 好似伍淑清咁最好

冇話乜都唔做
不過乜撚都白宮聯署真係冇d自覺覺得自己好撚柒鳩煩架咩

冇，人一藍，腦便殘
我講完都唔信，放棄左佢地

邊度有示威你應該帶去撐警
記得整張大卡紙寫住【家長深藍 警暴體驗團， 歡迎大家帶深藍家族參加】
黃絲見到最多屌下唔會打你地， 食兩次 催淚彈 佢應該會變色

咁你知人付出左幾多啦咩

你講乜鳩呀?
我講緊白宮聯署冇撚用兼好撚柒煩呀
唔係話人冇付出呀

又聯，係有用你推將香港納入美國啦
係又開唔係又開，5個月仲未玩夠呀

藍絲腦殘冇得救! 屋企人都系

相機有幾大成本你入tvb打囉

你好驚呀?
等佢出黎拍攝先打等佢冇畫面唔撚得呀?積少成多唔撚識呀?
反正佢成日陰陰濕濕開暗cam跟蹤手足，打佢有乜問題

我驚乜

問下姐
唔驚就得啦決定鶳tvb d器材

煩d乜尻 簽左又冇壞處
係你呢種人先覺會放哂期望落去
依家樽頸位 做多樣野有壞？
on撚9既你真係
你唔做唔好撚阻人做啦 仆街